Iq 題 咩動物最mk?

尼馬

老鼠

樓主